點解今次港共唔用限聚令搞鳩初選

港共:

200個票站點封到咁多，咪盞推高投票率